天星公眾碼頭有人check袋

笑死人

睇黎係想封曬入港島所有路 話唔定收費站會上埋巴士一個個搜身

大陸手法

警察帶頭阻塞交通

深圳個個地鐵站都有X光機，都無e班公安咁撚on9

肥彭講得無錯架，香港就係衰係一班走狗港人上

三個碼頭都有人搜？ 好似係

lm